# Форма добавления поинта

#### Поведение элементов формы

* При открытии формы, инпут становится активным
* Нажимаем на Create, когда в текстовом поле пусто → не происходит ничего
* Нажимаем на Create, когда в текстовом поле одни пробелы → не происходит ничего 
* Нажимаем на Cancel, введенный удаляется, обнуляется = отмена всего 
* Если кликнуть мимо формы, то введенный текст сохраняется, при повторном отрытии текст на месте


#### Клавиатура

* Форма открывается по нажатию Alt+N.
* Форма закрывается по Esc, если фокус находится в поле ввода.
